# mitocodeTareas
1.- Ejecutar script /tarea_1_kennedy/src/main/resources/BD/BD_tienda

2.- Modificar las credenciales a la BD

3.- Ejecutar la aplicacion

4.- Importar el json postman /tarea_1_kennedy/src/main/resources/jsonPostman/mitoCode.postman_collection.json

5.- Ejecutar las pruebas postman de cada modulo